【831 你咁樣我係唔會怕架】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMXXXII

見到隔離
痢迷囝狗竇post叫最後一戰

唔想咁寫

1

宵禁好似係會有差佬12點黎突你
睇你喺咪屋企

7左

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

會打比你屋企 或者上門搵你

聽日大家要平安

係就黎 仆街

12左

14左

15左

上門揾我

16左

18左

20左

侵侵清朝債券

咁都搶口

又po

雲加

加列沙卡：視利物浦為榜樣

【Now Sports-體育】阿仙奴中場加列沙卡希望，阿仙奴能以利物浦作為榜樣，於未來日子持續進步，4或5年後可進步成為今天的紅軍。

阿仙奴上場以1:3不敵利物浦，優勝劣敗可見一斑，阿仙奴中場加列沙卡（Granit Xhaka）認同對方實力，希望兵工廠能以紅軍作為榜樣：「我們知道他們已一起合作了3到4年，己隊去年轉換了新的教練團隊，球隊正循自己的風格在進步中，我們同時需要一點時間。」

「在利物浦，高普領軍首季英超並非表現最佳，你可看到他們如何進步，可看到一起工作3或4年後，工作就會取得成果，那是很好的榜樣，我們可以預見自己3或4年後的狀況，然而，我們很想在今季交出佳績，重返前4。」

「己隊在晏菲路不敵利物浦，有時候你可以輸掉一場比賽，而我們不是唯一一支在那裡戰敗的球隊。我不認為己隊表現差劣，己隊防守得很好很強，半場前失首球造成打擊，但一切已成過去，我們只想談及將來。我們度過了很好的1周，也知道下周日一戰是何等重要。」

終於爛

支共係咪點拆都死?
認就賠一萬億美金
唔認既即係香港唔應該係還比支共

有休班狗比人斬

自編自導自演

係

Rising Arsenal star Joe Willock namechecked by Gareth Southgate as England boss looks to bright future

我都覺得係
似係做condom仔

Fahmy was the absolute driving force behind the £27m purchase of Saliba. One source close to the deal said that Fahmy “did everything” on the transfer,from negotiating the player’s terms with his representative to agreeing a payment structure with the French club. [@TeleFootball]

Guendouzi: "I'm really happy with how things have gone. This last season has been extremely important to me in terms of how I've played & the progress I've made. I'm really satisfied with how the season has been" #Arsenal

Guendouzi: "Now of course in terms of the season to come, I feel like I've got a lot to show. There's a lot to learn too, in terms of the team dynamic & style of play" #Arsenal

Guendouzi: "Unai has really helped me, he gave me a lot of gametime last season & this season as well. My relationship with him is really based on a mutual trust" #Arsenal

可以咁講，毒人毒計，
比位香港上

葵芳有狗欠債定比白衫尋仇呀？

鄧炳強承認有警員「喬裝不同人物」強調不會挑起事端
痴撚線架屌

聽日遍地開花

麻包袋

擺明會直接ignore想睇下頂到幾耐

血都無灘

唔係觀塘人

1229
據悉區諾軒被指以「大聲公」襲警

屈歐軒音波功

就黎屈華叔報夢襲警

聽日到底邊度

是但黑衫口罩就計落示威者到

20分鐘時間，記者可以做幾多野？

要扔condom了

Post 左十次有多

證明大家都係骨子裡迷雲

冇人知
我自己覺得對班狗做到心理壓力已經夠

陣間破窗效應就大獲啦

外交部駐港公署特派員謝鋒向外國駐港領事團、商會、媒體發表演講，呼籲國際社會支持特區政府止暴制亂、恢復秩序。

佢地要識驚先會思考自己對錯

Mohamed Elneny’s loan to Besiktas contains an €18m option to buy at the end of the season. [@ed_aarons] #AFC #BJK

18m

港鐵清算 「香港人加油」車長 要求被調查的車長要輪住說出「香港人加油」

買返黎好似5m 咋

Arsenal Europa League group stage schedule:

Sep 19: Eintracht Frankfurt A (5.55pm)
Oct 3: Standard Liege H (8pm)
Oct 24: Vitoria H (8pm)
Nov 6/Nov 7: Vitoria A (TBC)
Nov 28: Eintracht Frankfurt H (8pm)
Dec 12: Standard Liege A (5.55pm)

溝埋一齊黎做瀨尿牛丸呀笨

細梅躝咗未

即係根本齋借唔會買

港鐵清算 「香港人加油」車長 要求被調查的車長要輪住說出「香港人加油」

傻撚左

係個轉會市場痴撚左線定我嚴重低估左佢

option 咋

羅馬要史摩零都唔要佢，賣唔走

訓唔著

sleep is for the weak

真 唉

細梅勁過細緊啦屌

想回到同大陸囝互含的時光

真

仲唔訓

訓唔著呀屌

思覺失調

下

藍字係阿哥 紅字係我

我同我阿妹傾計

點解你地個個都覺得我思覺失調

我知道踏出這一步可能會死，
可是不踏出這一步，我連生存的尊嚴也失去了。

民不畏死，何以死懼之。

又一個Din9左rip

醒醒吧阿宅 你沒有妹

咁快認阿妹

頭先熄登？

8點比人爆緊

無左app既連登真係少左人

香港狗官，人渣敗類
香港警察，猶如垃圾

戒嚴啦仆街

遲下會唔會連youtube刀上唔到

共享大灣區光榮

只可以睇抖音

騰訊視頻

要學定點翻牆了

app版留名

你話中意聽禾講白話

屌apps 矛事了 渣架

咩牙 抖音好興唱呢隻歌架 咪以為禾5g

[更新 11:45] App 版暫時回復正常，如無法使用請前往網頁版。我們將會持續留意伺服器情況。

牙連領先我地一小時

未來人

-0-

牙連：7左唔巧推

冇

貢撚靜既今日 仲等禾請左假去shopping

連仔勁

有冇手足出中環傾波？

可能係最後一次留言

大吉利是咩
聽晚仲要食熱狗架手足

光復香港

人多就唔驚

未撚射過

時代革命

Tommy仔尾撚到

衛報Ed Aarons:

艾蘭尼的租借協議包含1800萬歐的優先買斷選項。

足球倫敦CharlesWatts：

蒙利爾接近離開阿仙奴，皇家蘇斯達給他提供了一份3年的肥約。艾美利希望這位老將能留隊，但如果夢遺本人請求離隊，阿仙奴將不會阻攔，轉會費將在300萬鎊左右。

Smith Rowe在U23聯賽中受傷😥

又受

Arpo24

屌 幾時先可以踢英超

?

早知拎佢加錢換uxxxxxx

咁平...

仲以為逼走佢

唔反骨所以平啲
之前應該係專登玩鳩K6

k6比狗屌

阿狗入嚟大埔撐禾埔啦
反畜力人人有責

AP24

Diario Vasco: #AFC and La Real finalised agreement for Nacho for a basic fee of €250k that could rise with Europa qualifications and games played. Announcement imminent and player may not feature vs Spurs tomorrow.

Xabier Isasa [MD]: Emery wanted Nacho to play one last game with #AFC against Spurs but the club understood that it makes no sense to put the transfer at risk. Arsenal agreed a symbolic transfer fee of €250k that is subject to results and performances and paid in instalments.

Monreal will be at the Emirates tomorrow to cheer his teammates from the stands. He will have the chance to say goodbye to players, coaching staff and fans after the game. Real Sociedad plan to announce him tomorrow; arrival scheduled on Monday. €250k fee.

Look whose in town! 👀

Elneny has arrived in Istanbul ahead of completing his move from Arsenal to Beşiktaş on a one-year loan ✅

Thanks Mo

生死戰鬥熱刺 艾美利：需要奧斯爾

阿仙奴領隊艾美利表示，今輪英超鬥熱刺非常需要奧斯爾，因為他的狀態已進一步提升，他亦擁有高超的技術，有他助陣就有望贏得「北倫敦打吡」。

以1:3不敵利物浦後，返回主場迎戰死敵，今仗對兵工廠當然非常重要。奧斯爾上季被艾美利投閒置散，早前在街頭又遇上持刀惡賊，再加上患病，令奧斯爾本季都未曾出場。不過艾美利就向記者表示，奧斯爾極可能於今場大戰中披甲，並飾演重要角色。

「我可以向你說，阿仙奴好需要奧斯爾。我需要他可以持續穩定，並準備好於每仗中上陣。上輪他因為有病在身未能鬥利物浦，但今周他已作正常操練，他已好接近可以落場為阿仙奴爭勝。對比於其他阿仙奴球員，奧斯爾就是與別不同，他可用自己的方法去贏得勝利。」()

梅屎有冇轉會消息

有病...

民主女神像

CWB黎料了

Diario Vasco: #AFC and La Real finalised agreement for Nacho for a basic fee of €250k that could rise with Europa qualifications and games played. Announcement imminent and player may not feature vs Spurs tomorrow.

愛狗講野信唔過

成班友讀屎片
我呢排都開始叫廢老們送佢地既孫女返中國讀書

即係唔出

屌你正呀

冇踢咁耐第一場打熱9 又做戰犯了

冇藍點打狗啊

Monreal joins Real Sociedad

Monreal joins Real Sociedad

Nacho Monreal has joined La Liga side Real Sociedad in a permanent deal.

踢完250場就走了,最後一場北倫敦打比都踢唔到
又無farewell

夢遺

愛狗就係咁仆街
黎緊應該唔會有人係阿仙奴退到休

愛狗好似想佢留隊喎
不過皇蘇開左3年肥約

唔等埋聽日先

屌你咩愛狗，留夢遺踢埋場打比先走都唔得

連狗

仲諗住踢埋場打吡

高斯尼 都係咁
似係冇人想係到過世多啲

立場條藍3傻西做乜鳩

阿叔成為最耐年資

細梅躝唔到。。。。。。

人地想番西班牙又有正選,咪盲反啦

要躝既躝唔到

The Guardian on Mohamed Elneny to Besiktas: "The deal is all but done, with only bonus-related details to be agreed." #AFC #Arsenal

比人打完又行返返黎做乜鳩

蒙維 每場都120%既穩定先生
咩戰術咩位 一叫到就做

把口UP想人留低
跟住減人薪 搞果D乜春出場bouns , 變相減人幾十%人工
笑死

又入到波

蒙叔真係走

蒙維係阿仙奴既寶

爭mustafi

無人要，佢仲要續咗長約

要走嘅唔走，唔想佢走嘅就走晒

吊奶星 個個都帶住條女出去

放工了

今日係梅斯達菲加盟3周年

OK

otd, a wonderful center-back joined Arsenal

Hi

聽日左右要比兒子同盧卡斯sm了

最撚廢果件仲未賣得出

10m放啦30m邊有人要

最撚廢果件人地買黎執波咩

Mustafi: the best no.10 in the world?
Kolasinac: Özil

Aubameyang already in the top ten in terms of appearances out of the current squad, which shows how much change there has been in recent years.

Good luck to Monreal at Real Sociedad.

Mesut Ozil is now Arsenal's longest serving player, in terms of being part of the first-team squad.

He has the most Arsenal appearances (231) out of the current squad and the joint-most goals (43 with Aubameyang).

Nacho Monreal will reportedly be at the Emirates Stadium tomorrow for the North London derby to say goodbye to everyone #AFC

屌
咁點解唔踢埋先走

做乜賣monreal

好似話皇so驚佢傷=.=

咁又啱既，班死熱狗咁茅

Just fuck off la dllm

有顏色水

m18

Now個lily好淫

Elneny joins Besiktas on loan

OFFICIAL ‼️

Mohamed Elneny has joined Turkish side Besiktas on loan. Good luck, Mo! #AFC

希望今日0被補

國難五金係咪捉左個

阿狗洗唔洗俾部分人工
btw躝得好差走場狗就清晒d垃圾

【浸大編委訊】民眾包圍政府總部。指揮官吩咐前線警員以華為P30拍攝示威者，惟P30拍攝過的影像均經電話自動修改，故無法作呈堂證供。

唔洗

唔洗,但無租借費

埃及0出租費，18m買斷條款

灣仔仲有好多人

撚會買咩，土超只係會買啲過氣廢老

Who is your pick for next Arsenal captain, now that Monreal is leaving?

I would take Bellerin as captain, but looks most likely that it'll be Xhaka.

@ltarsenal

Following the departures of Nacho Monreal & Mohamed Elneny today, only four players remain from the Arsenal 18-man squad for their FA Cup Final win over Chelsea in 2017 - Héctor Bellerín, Rob Holding, Mesut Özil & Granit Xhaka. #afc

Cech, Gibbs, Mertesacker, Gabriel, Koscielny, Sanchez, Ramsey, Wilshere, Ospina, Walcott, Giroud, Oxlade Chamberlain, Iwobi, Monreal, Cazorla, Welbeck, Jenkinson, Elneny and Coquelin all gone since the summer of 2017. (Not to mention Suarez, Debuchy, Lichtsteiner). Plus ça change

The Guardian's predicted line-ups for tomorrow's game. #ARSTOT

冇拖

狗總

希望所有人全身而退

Why 250k

條中場想點
無施巴無拖

7+8月人工

xhaka換拖算啦

咁讓熱狗3球有咩分別 拖 燒 施 3中場

施巴收起啦 上場比人一迫就收皮 352好過 坦守波死得 出埋張伯斯 雷斯中間中堅 中場拖wilock 細爆 前面lap

燒同施兩個出哂456走唔甩

未必 施巴定位做卡叔 後面有拖 一定唔會
打利中場X朗同細爆先咁

沙同爆出曬789都來

捉左幾個了

屌又五個

【香港特區實行「緊急法令」問題研究】
自由黨名譽主席田北俊聲稱：香港商界普遍認為林鄭月娥並無能力解決危局，反而將香港越搞越爛，中央政府應該准許林鄭辭職。隨便那一個都可以代任，不作為亦可，因為香港需要止血。

商界越來越覺得勢色不對：林鄭竟考慮搬出英國殖民地時代塵封的「緊急法例」，仿效以前的港督，集任意逮捕、查封傳媒的絕對權力於一身。此舉如同由特首宣布香港進入緊急狀態，令香港經濟陷於萬劫不復之地。

近日因香港局勢㿉爛，中港政府，誰應該負責，出現很奇怪的消息傳聞。

大陸網絡傳出習近平最新指示：「誰惹出來的麻煩誰解決」。路透社則爆出林鄭八月初向中國最高層提交報告，建議說出「撤回」與成立獨立調查委員會，但遭到中國高層拒絕，下令要堅持「五大訴求一項也不准讓步」。

路透社的新聞，當是特府最高層餵料，為即將可能發生的大規模流血甚至屠殺，預先撇清責任，尤其是對美國撇清責任。因為國會的香港人權法通過在即，香港如進入緊急狀態，特首可以任意逮捕、任意進入企業寫字樓捜查，目前香港發生的是一場外國指示的「顏色革命」，美國在香港企業和工作人員，當然也是「緊急法例」管束或制裁的目標。

此一後果，極為嚴重，香港特區政府官員，智商再低，必也知道若避免餘生全家遭到美國制裁追究，必須及時向外放風，表態不關我事，實身不由己。

最擅長「迎難而上」的林鄭，如何展示中華兒女的偉大政治魄力，毅然宣布執行緊急法例，展開新一輪對香港年輕人的前線衝殺，十三億人民非常振奮，連同世界，翹首以待。

閑話表過。現在研究一下「緊急法例」的歷史問題、性質問題，以及制度問題。

第一，殖民地總督可以通過並執行「緊急法例」，因為當時總督的權力來源是「皇室制誥」（Royal Letters Patent）和「皇室訓令」（Royal Instructions）。這兩大英皇文件，沒有一字，是承諾殖民地子民人身不受侵犯、免於任意被逮捕的權利。

因為香港是殖民地（Crown Colony），港督的權力來自英國皇室。在理論上，持佩劍穿軍裝就任的港督，在街頭任意拔劍殺死任何香港殖民地子民，可以不受追究審判。

在 20 年代，因為中共接受蘇聯「共產國際」指揮，在上海和廣州發起顫覆城市的省港海員和碼頭工人罷工。香港太古船塢也受波及，英國殖民地政府及早察覺，為避免香港的中國居民不明白，用更清晰的文字，將港督由皇室賦予的絕對權力，詳細說出來。

為何港督有權以不濫用？英國文化對權力有成熟而深刻的理性自制能力，英國也不實行遠東秦始皇帝制，而是君主立憲，皇室之下，有一個民選的政府和民選國會，還有十九世紀壯大的自由派知識分子，包括費邊社、劍橋大學、泰晤士報和衛報的新聞主筆，還有新聞自由，隨時可以監督。

但不論如何，港督生殺大權與皇室兩項文件的效力在 1997 年 6 月 30 日午夜結束。

第二：今日香港特首的權力，來自「基本法」。「基本法」第 11 條列明:「 居民的基本權利和自由，均以本法的規定為依據。」

而基本法第 28 條列明：「香港居民的人身自由不受侵犯。 香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。」

基本法第 30 條列明：「香港居民的通訊自由和通訊秘密受法律的保護。除因公共安全和追查刑事犯罪的需要，由有關機關依照法律程序對通訊進行檢查外，任何部門或個人不得以任何理由侵犯居民的通訊自由和通訊秘密。」

換言之，若限制通訊，必須由「有關機構」、依照「法律程序」，即必須由香港司法把關批准。

香港基本法由行政長官的職權，在第 48 條內列出共 13 項，不但沒有一條一字，賦予行政長官頒布「緊急法例」而任意沒收財產、逮捕公民、侵犯公民通訊私隱的權利；還在第二項內清楚列明：

「負責執行本法和依照本法適用於香港特別行政區的其他法律。」

換言之，沒有其他法律，包括所謂緊急法例，可以凌駕於基本法之上。

第三：基本法第 18 條明確規定，有權宣布香港進入緊急狀態的，只有全國人大常委會。即使人大常委宣布香港進入緊急狀態，可以用駐軍維持治安，但也只對香港施行「全國性法律」。在今日大陸，即使沒收居民財產，也不可以由一個市委書記獨自要沒收就沒收，即使財產充公，也必須由人民法院判決，而且也可以上訴。

在擬定基本法的時候，如果中國准許特首能分享全國人大才有的宣佈緊急狀態之權，一定會在基本法裏列明。但基本法第 18 條卻很清楚，宣布緊急狀態，權力只在全國人大，亦即「中央」。

另基本法第 14 條：「香港特區政府在必要時，可向中央人民政府請求駐軍協助維持治安。」這一條，尊卑有序地也更清晰地否決了香港特首可以自行宣布「緊急法例」自行接管全香港的可能。

此亦即香港和外國記者多次追問，中方記者會發言人多次宣稱「基本法已有規定」之由來。

當然，中國行人治，不是法治。若最新的指示是「誰的麻煩，誰自己去解決」，在美國虎視耽耽之下，為免陷入外交被動，「中央」一樣可以下令林鄭月娥服用「港英」留在櫥櫃最深處，這瓶早就過了最後服用期限而塵封的藥丸，仰頭一口氣吞下。

所以，林鄭模仿前朝英國主人執行緊急法例，仍有可能，雖然香港前後兩套制度，上承而嫁接的兩大權力源頭，性質完全不同。用生物界的譬喻：狒狒只能與狒狒交配，人只能與人交配，但一隻母狒狒不可與人跨類交配。

不過，歷史殖民地時代，執行緊急法例，絕不是港督一人，官方排頭必定是「港督會同行政局」。理由很簡單：殖民地英國人也與今日的中共一樣，若決策出現意想不到的大亂子，港督本人不會負全責，而是港督委任的全體行政局（包括內有之黃面孔）一齊擔當。

因此，一旦執行緊急法例，林鄭當與行政會議全體人員，一齊見記者，莊嚴宣佈「特首會同行政會議」，香港進入緊急法令管轄狀態。雖然行會中的湯家驊，最初是向林鄭獻此計者，湯議員大為緊張，即刻否認，並表示反對。此一反應，無疑相當奇怪。

在美國政府和國會關注之下，林鄭月娥的行政會議名單，官守人員如下：張建宗、陳茂波、鄭若驊、黃錦星、楊偉強、劉江華、劉怡翔、羅致光、羅智光、李家超、陳帆、陳肇始、邱騰華、黃偉綸、楊潤雄、聶德權。另有非官守人員陳智思、史美倫、李國章、羅范椒芬等共三十二名。人頭湧湧，芳名眾多，篇幅有限，恕不盡錄。

CHING唔係踢法似就代表佢做到一樣既野
上場施巴都俾人逼到失蹤啦
再者拖都唔係萬能
以前kante都搭個matic打中場啦
拖就算有kante咁勁都cover唔哂兩隻攻中D屎啦

如果出左緊急法 聽日仲睇唔睇到阿仔架

點會睇唔到，佢邊夠膽全港斷網，頂龍咪封連登同tg

有d it狗講過封淨係tg技術上唔可行

中國就得

18m。。。

好想制服佢

好撚豬

法官大人

修狗個adams廢撚到 冇腳好波

On this day in 2011: Arsenal embarked on a memorable end to the transfer window to sign Park Chu-Young, Per Mertesacker, Andre Santos, Yossi Benayoun & Mikel Arteta. #afc

Per Mertesacker on youngsters coming through at Arsenal: “We are very excited about our new chapter. Obviously there was a lot of change in the club, including me being now academy manager but the philosophy has never changed.” [Sky] #afc

I am very excited to be joining Turkish giants Besiktas and I look forward to achieving our targets in the Super Lig and Europe. 🦅

To my dear Arsenal fans and team mates ,i wish all the success for the season and be sure that i will be following the teams progress from Istanbul

連迪洛夫定走場狗勁啲

曼聯

阿仙奴官方宣布艾蘭尼以租借形式加盟比錫達斯

根據英國媒體報導，比錫達斯將支付艾蘭尼所有薪資，而部分媒體更指轉會包含£15M買斷條款

有權唔買

蘇b定愛狗俾人炒先

LKK又唔要 山狗又唔要
屎波寧又唔要
清垃圾？咪又係失分

唔買都起碼慳左人工啦

北角+銅鑼灣兩邊夾緊

快啲走啦唉

痴撚線又有狗臥底

又係銅鑼灣，又係卧底
同一個錯何必犯兩次呢
走啦

連卡特真係笑撚死

青衣城現場

前線真係冇想像中咁醒

連加特真係搞笑

防暴係青衣

呢個冇得避講真

站有啲人逗

占屎仔

阿仙奴只要贏到熱刺 就穩頭四 一輸就準備下年再踢歐霸啦垃圾廢愛

咁快穩
上年差7輪都嘔番出黎WOR

佢為屌愛狗而屌

連登頂住呀

連登死撚夠未

好波修仔

連仔好勁架喇

俾心機 香港人加油 萬事小心

Since losing 2-0 to Arsenal in March, Manchester United have taken just 13 points from 13 games.

曼聯六個月客場冇贏過

雲加最尾好似十幾場不勝

曼城快到

鏝又強姦

1分鐘就入
白禮頓廢到

青衣城啲撕紙狗敗走

KDB勁到on9

輪輸畫面都有問題

係勁 但踢到似跑唔郁嘅老將

呢啲用腦踢波先勁

全能到仆街

未傷之前冇咁誇張 傷完真係爆唔起了

季初hea下姐

好懷念以前曼聯豬波，幾版都係恥笑曼聯po嘅日子

阿仙奴呢

冇mood笑佢地

好期待再見到

推爆卧底扮人搞事

撞龍門，Abraham 又計入

如果唔係玩青訓做乜

var又做mom

VAR is shit

警犬實唔認
藍絲又話我地作野

連囝一整完機械人認證就順返晒

推比大陸人睇

肯定封晒

咩來

港超值得支持

環時總編柒到連gphone咩樣都唔認得

reCAPTCHA
防BOT不斷F5

白禮頓其實踢得唔差

終於上得返連登

Abraham又入

連仔好尾

車>>>阿

【2230】油麻地站外彌敦道，30架狗車高速向旺角方向駛去

巧多狗

低級ddos

Laporte俾哥帥讚完傷咗
燈撚到

唉撚仔咁勁

贏兩隊護級隊咋

禾地

白禮頓都幾慘，幾下反擊都入唔到

阿古路又入

KDB 牙路
成個攻勢好順

鏝呢個組織

Kdb唔傷真係好撚勁

今季十卜南區了

Abraham兩甩

我係現場 有份屌狗
岩岩咪影左有狗車 有防暴
應該過海掛?

屌你射到咁

靠兩球派膠

4場4球

人地冇諗過瀨 對上一次已經認左啦

勁到

漏氣波

如果全隊都遮眼咁佢雪得邊個

人地永遠都非常時期非常任務

佢依家擺明玩無恥

so call年青華人射手
態度又好 值得期待

因為冇左雲加阿狗刀冇人理了

你埔今年應該唔洗降班，愉園同流浪廢撚到

班狗衝埋入車廂

Hailey唔露波有乜撚嘢睇

太子又送頭

MTR 運兵捉人 CLS

好難講啦

唉...唔明做乜為左個阿伯唔走...又唔係打鳩佢又唔係咩...

真心唔明...

太子個幾件累全部

岩岩架地鐵開車
狗禁緊急制想整停佢
不過架車照開左

勞高+辛祖夠屈啦...

唉...

今日慘敗

都唔知屌乜鳩 係咪智撚障

銅鑼灣散個陣走已經夠
旺角快閃真心多左
好似本來仲諗住去下場

真，一係就打柒佢之後走，一係就直接走，為咗屌件廢老搞到咁

法國人足你成鳩日叫前線唔好做乜唔好做物
當日機場第一屌都係你

屌下又唔會令佢痛

今日有冇拉左五十人？

唉

肯定有 可能過百添

唔想手足出事ja

啲前線唔戀戰，唔為咗屌廢老嘥時間，一搞掂就散嘅話根本唔會拉咁多人，成兩個月都仲係咁

聽日機場見

剛剛既太子

牙路痴撚線

今日分分鐘有一半係太子比人拉，同廢老互屌個幾件分分鐘真係鬼嚟

太子恐襲

施巴打得好個2場都唔係打攻中 我先咁睇
再者 利逼搶全歐洲數一數二 我覺得可以試多場打熱
我自己咁睇
希望冇睇錯

條仆街藍絲要起佢底私了
唔係佢既班手足未必係太子落車
更加唔會嘈到班狗衝入車廂拉人

真係智撚障

起都冇用 人地賤命一條

油麻地站比狗衝入車廂噴胡椒
source:apple

...無差別

721 831

聽晚波都唔柒睇 去機場玩殘啲狗

小心禁制令

佢有錢買機票啦

好撚嬲

機場見

仲有高達

唉 香港俾中共林奠黑警玩死了

Cls 黑警721

好撚嬲 真係機場見

鏝40
Bcwa一入黎即入

全部地鐵站都閂撚哂啦on99

歐洲波嚟講鏝啲波真係算好睇

仲講波 不如去死

而家連記者都唔比採訪

仲要唔係講區內隊波果下好野

好撚嬲好撚嬲

聽日一齊搭飛機

屌你老母臭閪死黑警

其實你係咪香港人

車後防堅廢

WFC

好撚辛苦

做乜春

訓了 幫唔到d乜 無力感

早抖

岩岩好似好多狗車去 我屋企都聽到

MTR 最大股東係政府呀

而家勇武真係要休息，叫外國介入

想知外國可以點介入
sir this way?

跳佢老母閘

其實而家d黑警已經係報服心態對香港市民同示威者

你屌佢都唔會再有用

比人當係鬼

死左就F5
reCaptcha完就順返

聽日一齊和你飛!

點先可以有效咁攬炒

嬲到仆街

痴線

喊到On9

有小朋友被打到爆缸

開學情況不敢想像⋯

D狗仔狗女跳樓就岩

犬隻子女死撚硬 屌你老母

唔好話欺凌 正常返學都成問題

小學就唔會有㗎喇，中學特別係高中就肯定會有欺凌

啲小五小六都會欺凌

831 太子黑警恐襲高清影片

呢段片真係痴撚線根本係恐怖襲擊

驚佢哋唔知依家社會發生緊咩事，唔識蝦啲狗仔狗女啫，講普通欺凌嘅小一已經有啦

借位

【無力】剩係識嬲？三罷入機場係最有力既武器

牙跛今晚係咪會做巡邏員

我係驚啲小學嘅狗仔狗女，自己有個警報器或者聽狗吩咐，嚇鳩其他小朋友話唔聽佢講就同老師講比人欺凌，反而比機會啲狗仔狗女欺凌人

依排都唔係好訓到覺
無4-5點都訓唔到

梁凱寧

巴打講個陣唔好落個人comment

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

小學識鬼上連登咩

其實小學欺凌先勁
因為個發育差距
先發育既通常帶動欺凌未發育仲on99既小朋友

從來無擔心過警察子女,有黑白兩度照住,
公安仔女會驚比人恰?
人民日報陳馮富珍香港政府等等吹曬風蘊釀緊郁黃絲老師同學生

欺凌嚟講唔侵啲狗仔狗女玩係最好，又無位比人入，效果又好

大波既都係善良

唔係考督察咩

個人否認左

點會唔識
你唔好當小學生on9先得
小學我都識上咸網啦

好似係私人FB否認左

上咸網係生存本能

做乜?

裸辭主播

好似話報岩岩太子站想喊咁

走左點報

啱先講太子恐襲個陣隻眼紅晒，把聲咸完咁

訓唔到

大隻鬼佬被捕

好難過

我屌爆你老母

深呼吸

二段拖拉式

早啲訓
機場見

捐錢啊手足
星火，立場

星火,立場
蘋果

蘋果係捐等學生有得睇

柴灣人

其實佢地動用一萬人左右
係可以好多人

721冇人 我屌你老母

呢班星期四幾十架武警車入嚟，扮解放軍調兵，所以今日被以往兩個月更多狗

真係賤撚到

仲要屈d 人係哂上環

傳緊太子打死左人？

應該唔係掛

唔係話係荔枝角落曬啲人咩
不過啲狗講咩都唔可信 有記者影到先計數

趕走哂d 記者啦
班差佬仲癲過啲公安依家

我知 不過話有條狗隊長出左嚟講啲人落曬去荔枝角
話太子危險唔方便運傷者呀嘛

啲狗真係痴鳩線 記者會出嚟講野個班仲痴線

屌你老母訓唔撚到呀

訓一陣又醒撚左

黨鐵必須同黑警一齊落地獄

太子都拉左40個

winner takes all
贏輸都係一齊
兩邊都係冇退路

屌真係訓得好撚差 黨鐵同班人形畜生咁樣合作

Koulibaly 派膠輸兩球

希古恩英超都踢唔掂既都輕鬆撚過佢

起左身未 出門口未

以家入？

你地幾時出發? 我立即都得 一架巴士就到

我上水呢邊都隨時得既

仲廢過細梅

你地一齊去？

你打比我啦 咪帶你老婆去 我都唔叫我條女去了

我老婆返工牙 我出左去做運動 =.=

新仔左閘用得？

等唔等埋禾牙 禾應該中午入去

晨早流流就出去做屌女運動

岩岩先醒

唔明典解個大隻佬貢早起身為乜
真係以為早起的鳥兒有女吃咩
岩先仲要專登打黎屌鳩我唔咁遲先去 琴晚你班廢青係屋企睇波我出左去撚狗牙

屌你老母 舉鐵 10點舉到3點

致各會員

大家好 我是Tommy 是香港車路士官方球迷會第四任華人會長
首先感謝大家對香港車路士官方球迷會的支持 作為會長 本人強調本會是一個本會成立的目的只是為各位車迷提供一個聊天及交友平台 並無任何政治立場

本會十分重視各位會員的安全 有鑑於近日的警民矛盾 如有任何會員乃現役警員 本人誠心呼籲閣下退出本會 只要能夠出示委任證 本會會無條件退回會費 並額外附上$5 希望閣下能夠把已發出的會員證寄回本會

本人再次強調 這與政治立場沒有任何關係 此舉只想保障各位現職警務人員的會員不會在出席活動時與其他會員發生不愉快事件 亦希望各位警務人員能夠把精神放在工作上 同時 本會亦有責任確保所有會員能夠於出席活動的人身安全 希望各位明白這是迫不得已的措施 並祈望各位體諒

再次感謝各位會員一直以來的支持 本會承諾日後定當加倍努力 為各會員建立一個舒適的 能夠發表任何意見的平台 謝謝各位

Tommy

軌

加埋沖涼換衫食飯差唔多啦=,=

＋2gc

91機場

相反我地垃圾FB球迷會會DEL人POST

今鋪真係執行正義

Dllm又5點先訓到

食埋個早餐就去搭飛機

有無手足機鐵一齊跳閘

出到去一定大把人跳

第一次就係jump機鐵 個閘又大又闊完全for你第一次

但機鐵好似有機票先上得

on9 我去接機送機唔比?
照上
利申 仲未出門口 剛剛洗完碗

好波

邊個話要有機票咁搞笑

洗撚機票牙

真心好波 一定要班仆街割席

球迷會冇續會係正確決定

利申從來無入過會
垃圾球迷會唔值得入

成班admin都係藍絲黎架啦

應該落車會有人check機票
無就要你出番巴士站

我果時為左見皮利斯先申請入會

出黎啦 快

得 番去擺低野先就死出黎
有無dress code?

搭飛機接機要乜dress code?
我唔做犯法野
只係衫多 帶多左兩套姐

著阿狗接機

著乜鳩都得啦 帶多件換就真

球迷會FB有人嘈了 好波

執柒左佢啦
影撚衰阿狗

屌，係囉，佢憑咩做所謂官方球迷會

有人開咗新group

好似話有官方認證

汲水門大橋塞緊

唉 本身都好期待睇打比 搞到咁都冇心情

屌那星, 咪撚影衰香港阿迷啦

見佢係fb gp淨係識del人comment維穩

垃撚圾 呢鋪真係無人再信個會

垃圾gp以前已經bam人反雲

係要搞撚到佢冇得再用官方呢個名義，一係就直接改名叫大馬/中国

寫去英國投訴得唔得？

Btw都冇理個咩官方會好耐

群埋陳嘉健果班都唔方好人黎

去英領先

如果你有bno又對祖國仲抱少少希望既話

same

講真，無咩希望，只係好想唱下God save the Queen，啲歌詞其實幾應

咁小人

咁多野講 出黎啦屌你

[url]黑警蠻衝撞壞側鏡 司機下車理論被黑警狂毆

依單又係cls

光復香港官方阿迷會

陶傑今晚八點會同胡錫進係fb開live

#要求北京政府盡快重啟香港政改

2014年8月31日，全國人大常委會公佈普選香港特首的落閘方案。在香港，以林鄭月娥為首的政改三人組，其後即強推人大「831框架」假普選方案，觸發港人爭取一人一票真普選的「雨傘運動」。可惜，北京政府沒有兌現九七主權移交時許下的民主普選承諾，反讓追求民主的港人身陷牢獄，當權者應當引以為恥。

雨傘運動後，港人對北京及香港政府的不滿及不信任有增無減，終累積至五年後今日的「反送中運動」，以前所未見的規模爆發呈現。2019年6月9日及16日，香港分別有超過100萬人及200萬人上街反對「送中」惡法。這場運動發酵已接近三個月，林鄭政府不斷散播白色恐怖，宣傳機器盡出，仍無阻港人追求民主、自由和公義的決心。至8月18日，香港仍有170萬人上街，高呼「五大訴求，缺一不可」，清楚表明撤回送中惡法及落實雙普選等，是港人強烈及清晰的要求。

香港如今陷入政權崩潰、頻繁示威的動盪之中，此亂局之源頭，是港人不信任北京政府、以至由北京政府欽點的特首。沒有不受北京篩選候選人的真普選，香港政府的施政幾就註定舉步維艱。哪裡有壓迫，哪裏就有反抗，而香港的反抗精神是一次比一次更堅毅不屈。

就此，香港民主派立法會議員強烈要求北京政府盡快重啟香港政改，落實真雙普選，從源頭解決香港社會的深層次矛盾，還港人《基本法》承諾的高度自治，及一國兩制下原本應有的城市精神面貌及生活方式。

香港特別行政區立法會議員
涂謹申 梁耀忠 李國麟 毛孟靜 胡志偉
莫乃光 陳志全 梁繼昌 郭家麒 郭榮鏗
張超雄 黃碧雲 葉建源 楊岳橋 尹兆堅
朱凱迪 林卓廷 邵家臻 陳淑莊 許智峯
鄺俊宇 譚文豪 范國威 區諾軒

2019年8月31日

Dllm 成班垃圾牆頭草

關鍵時刻嘅泛民

賣港撚

佢依個都係話要真普選喎

相信作為利物浦球迷，如果知少少球會歷史，對”黑警”兩隻字都會特別敏感

1989年4月15日，希斯堡慘劇，利迷大家庭失去咗96位家人，事後英國警方顛倒黑白，修改證供，指鹿為馬，利迷更被某報逼害。大家叫咗咁多年JFT96，直至2012年英國政府發表獨立報告，2016年死因庭裁定96位球迷非法被殺，事隔27年，96位兄弟終於沉冤得雪，得到平反

對利物浦嚟講，民生，政治同足球一直都係密不可分，作為一位利迷，更加冇可能對警察濫權視而不見

當年利迷付出沉重代價，咁多年後都可以得到平反，要肇事警察負上責任，呢一刻香港發生嘅一切，我亦相信終有一日，公義會再來臨

在此我以個人名義奉勸各位有良知嘅利物浦球迷，對得住96位在天之靈，恥與黑警為伍，政治不政治都好， #黑白是良知，所有作為警察嘅會員，你哋應該要離開嘅唔係利迷，而係一個對人民濫權嘅機構

正義或許會遲來，但永遠會得到彰顯

以上言論屬個人立場意見，與球會/球迷會立場無關

香港市民
香港利物浦球迷會幹事

阿狗垃撚圾

old news

最撚廢既阿狗

利同車 都做左野

阿狗個admin

香港民主派立法會議員強烈要求北京政府盡快重啟香港政改

有兩個新group啦

阿狗個官方球迷會又咪係閪dee班人掌控

呢班人不嬲小圈子仆街黎

我唔再叫利做「湊利久」

唔通話港獨咩

睇個勢獌妓都唔會出

之後係咪要咁:
我支持阿仙奴
但我係車利&其他17間球迷會既

迷熱狗了

點解阿狗球迷會可以咁撚垃圾

香港人加油

連熱狗都有良知 阿狗

已經退撚左

算啦 阿狗球場內外不嬲都係垃圾

從來無入過會 無得退

掛住爺爺了

成隊都係垃圾 今晚等比人炒啦

阿狗垃撚圾到

無乜心情睇 仲要睇輸波我驚頂唔順

仲有幾多年約 free 走算啦

算數啦 球迷會大把扮中立既藍屍

好失望

2年

quit la

阿狗個球迷會真係垃圾

幾時搞返個連登阿狗球迷會撥亂反正

垃圾到 個球迷會

點解咁快走

transfer deadline好似聽日

就咁三個字阿仙奴個page都發聲

今日機場塞死哂
都冇停飛
今次政府真係企得好硬

宜家真係咩戰都好難打

我地阿狗? 垃圾

係半路守緊 你係咪機場果頭?

平時都少睇 呢鋪撐佢

呢個page followers仲多過垃圾球迷會果個，好彩都正常

無路入機場可以點飛
得返貨運囉

掙扎狗安唔安全

阿狗球迷會係咪private

你點

東涌站廣播叫人盡快離開車站

幾時上fb去光復球迷會啊

國泰高層食撚屎

搵唔到個page

阿仙奴官方球迷會

希望各位阿迷手足

可以重組官方page

有無得組織連登阿迷聲明

全體連登阿迷心聲：官方球迷會我屌你老母

另開一個球迷會啦

會好能搶口

自己開一個冇人管理喎

如果阿狗球迷會咁唔出聲 我真心覺得再比人叫阿仙奴fans係恥辱

連49000球迷會都跪低 阿狗重未出聲

CLS，個球迷會傻閪關你咩事，又唔係會員

Fb見到

似發爛炸

呢個唔係官方球迷會

依個係啲人新開個個

我連官方個page都睇唔到 係咪得我係咁

你都on撚9
用緊阿記官方個名會唔會唔關阿記fans事？

獌個邊講左咩

聽日係咪會塞地鐵 不合作運動
事關聽日小弟Fib

點解要關，唔係今日搞到咁我都唔知道有個官方球迷會，我點解要比依個咁嘅page影響我嘅身份

『連登力量』緊急升級！！ 全民三罷！！！！！

話時話
今日係咪暫時一粒tg都無出過？

曼都出左聲明

香港仍存在大量中立/藍屍

大把啦，搵日係跑馬地/沙田馬場放下tg放題啦

Link?

不如球迷會直接正名做警察俱樂部

阿狗爭氣啲好無

我買完先入東涌